[你今日抽左未]夠薑媒體推出 香港人文宣Yes Card

抽咗好靚

Yes!咭 = 7,80後廢中集體回憶

第一期黃店合作 :
．番茄師兄
深水埗基隆街255號地下
．金芝龍
深水埗北河街119c地下
．饗車仔麵
深水埗基隆街391號地下
．任你點車仔面
深水埗福華街147號地下
．Chok雞
葵涌葵富路7-11號葵涌廣場3/F-3069 T18號舖
．小伊甸
觀塘官塘道436-446號觀塘工業中心四期1樓C室
．傳棋
觀塘開源道60號駱駝漆三座五樓Q室
．MyBoat
觀塘駿業街64號南益商業中心6樓C室
．小時光
觀塘興業街18號美興工業大廈A座1樓C室
．釜之魂釜飯專門店
九龍灣牛頭角道77號淘大期地下G286-288號舖
．芝CSushi
藍田匯景道8號匯景廣場L5，66號舖
．LALAtrade
觀塘官塘道436-446號觀塘工業中心一期8樓M室
．橫濱水手
觀塘成業街7號東廣場53a
．RingsCoffee
九龍城衙前塱道8號地下
．菓紫龍
大埔昌運中心一樓43號舖
．和拉面
大埔運頭街20-26號港安大廈地下J鋪
．御品千之味
大埔安慈路1號海寶花園地下15號鋪
．多多車仔麵
大埔安泰路1號大埔廣場地下56號鋪
．竹月亭
粉嶺聯和墟和泰街55號地下B鋪
．飯飯包掂
上水天平路48號天平邨商場街市2號
．Donutsbaba
旺角西洋菜南街2A銀城廣場地庫B78號
．FruitMaster
旺角彌敦道688號旺角中心一期2樓SA25A
．IcePuff
旺角彌敦道688號旺角中心一期1樓F51號舖
．小世界
旺角通菜街167號地鋪
．小食糖
尖沙咀彌敦道132號美麗華廣場1期2樓206號舖
．NextBattle
尖沙咀加連威老道41號地舖
．1仔冰室
紅磡必嘉街92-112號 紅磡灣中心地下9C號舖
．ReturnCoffee
荃灣沙咀道362號全發商業大廈G1地鋪
．ExplorerFusion
沙田石門安群街3號京瑞廣場第一期地下G10號舖
．伙食工業
火炭坳背灣街57-59號利達工業中心地下3號舖 (正門入口-火炭路)
．MagicAlchemist
灣仔灣仔道188號東方188商場166號舖
．1963木十豆寸
灣仔灣仔道110號中匯大樓2樓

好靚!

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

去左幾間都壞機？邊度仲有

次次去都被人抽曬

有冇人可以交換
或者原價放

荃灣有

荃灣今日抽到

今日去深水埗 同 旺角抽左60幾張
好多都重複 但齊晒3張閃卡